有無人過緊單機生活？？？？？

唔係指單身咁簡單，而家無晒社交 抗拒社交 情感日漸麻木，唔同屋企人溝通 whatsapp 唔會搵人 人搵你唔想睇 睇完唔會覆或者覆emoji,打開對話框都覺得攰 唔想理 有MISS CALL 唔太熟既基本上唔會打返過去 當睇唔到
只是簡單地生活著 悲傷卻到處累積 任何人都是負累

咁你上黎搵人傾偈做乜？

我都差唔多

秒

駁唔到

yes

上黎想取暖

Me2
唔想同任何人維繫感情，就連最fdriend朋友既whatsapp group都唔多想覆

一野退晒啲群組一定好撚爽

我